1	DORIS	ทิปส์การเล่นเกมพื้นฐาน
2	BUCKY	ข้อมูลสำหรับสถานที่ที่จะหาราคาที่ดีกว่า
3	BUBBLES	ข้อมูลที่ดีกว่า สำหรับการหาสถานที่ที่จะซื้อและขาย
4	SPUD	ทิปส์ราคาเรียลไทม์
5	KENT FIXIT	ทิปส์ราคาเรียลไทม์ และบูสต์การผลิตโรงงาน
6	DR.SORTANUTS	ทิปส์ราคาเรียลไทม์ และอัตราความสำเร็จ R&D ที่เพิ่มขึ้น
7	MS.WOWSERS	ทิปส์ราคาเรียลไทม์ บูสต์การผลิตของโรงงาน และอัตราความสำเร็จ R&D ที่เพิ่มขึ้น
8	MR.MONEYBAGS	ทิปส์ราคาเรียลไทม์ที่ดีที่สุด